突然性慾異常旺盛，如何是好

已經12個鐘內打咗兩次飛機，仲係好撚緊火

喺屋企掛反幅維尼像

你都未12秒打12次飛機

佢大波過你

我冇早泄問題

搵自己媽媽幫手

call消防

想call狗乸

12個鐘內兩次叫多
一個鐘都2次啦

啲女人記性真係好

對住譚惠珠張相反思女人是何物

我都唔記得我講過

通常係身體出左問題，所以依個時候繁殖機能會開到盡，希望死之前能夠傳宗接代，本能黎

唔想變Gay

咁叫旺盛?
唔係正常咩

多謝你
我終於可以專心做assigment

大波man

我都有咁諗過，有冇文獻可以share